林鄭坑儒

毅進仔：咩黎㗎，睇唔明

燒到老師喇